[點名post]今晚留係屋企倒數揮手區👋🏻

全年都自己一個過

女朋友屋企倒數，符合標題，所以留名

屋企都好凍，記住買對手套畀佢，唔好凍親人

今日同聽日都要番工

每年都係，始終如一

唔好意思碌左個橙入嚟

咁少人入黎,即係好多人出街倒數啦

SEED圖華報到！！

Sad咩，唔洗出去逼不知幾爽